tvb癲撚到煮重篇勒索8000蚊假新聞

痴撚線到 死人都唔報

我兩老都信到十足十

佢不如直接播cctv啲片啦

問佢
你哋唔係話前線一工15000咩?
咁大個集團勒索8000夠比邊個

8000蚊對廢老黎講係巨款

其實佢點報 有無片 無睇tvb

鉅細無遺播黑警記者會全段。

直情新闻联播啦